[iOS/An]神魔之塔 (54) 年度十大 又送all max

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

新po留名

又係你開

想入 但不能離棄樹大招風

開多個ac入去囉

你同我玩咩玩3個

慈禧太后做乜變左大耳窿

LM

專門出條片嚟講新卡

呢度真係有人玩三個ac

唔要中間ok

習慣了

唔要你ok

ok

好核突

5星武則天先正

留名先

試下唔好咁重口味

真心
想嘔

btw樓上bl果幅j圖，疑似pink lin,bam

男人lin都ban

女黎，微乳

跟

新人留名

一陣首抽中夏娃 開得波未？

未變身正咁多

依家4抽，25抽前中晒二三獎唔撚追夏娃

真，變咗身即刻老咗十年

囡你個頭
係耽美世界唔可以有囡囡出現嫁

咪又冰花 是但啦

老屎忽紙皮

重刷啦

抽左卡未

9抽抽晒二獎同細獎算
留番下年allmax 先要夏娃

話唔追就咁

18抽連保底有三隻武則天係連續出

5抽算, 中二三奬
其實得驪姬必抽, 三大獎主動技都比唔上她

未

呢個卡匣都要保底

x2 唔抽

咪臭係

紙皮有錢要話比我地聽咩

學生黎講佢真係算有錢

我都係咁話

5抽2武則天 唔抽了

成功導左個frd入坑
而家教緊佢打立志登塔

十二抽唔中夏娃

五抽垃圾

教左
係咁叫佢刷首抽 刷隻索爾返黎

啱啱廿抽抽咗六隻楊玉環六隻妹喜
抽極都冇夏娃

唔抽了
計埋送個2隻全細獎

古幣抽泰王

一抽妹喜

想問夏娃點組隊

最多咪下年all max 先揀夏娃
反正有秦王

第一日抽齊，而家先問組隊?

all max呢d機會咁珍貴 梗係揀d必用卡好d
本身有秦皇 抽呢個卡池都係充實下魔族牛棚
最有用嘅武則天都三隻了

想問下戰慄級嗰隻野刷唔刷得過
第一次玩已經七萬分

人地咩卡都齊，咁下次咪求其鳩揀夏娃都得囉

秦皇隊亂打都70000啦
想當年擺落花花隊好實用，雖然而家妖隊沒落，不過都建議刷滿一隻，反正咁易打，冇所謂啦

你又啱

下個禮拜揀梵天

唔知揀咩好

試下合埋眼鳩撳

認真，蜜兒定木墮?柒貓差蜜兒就齊，但木墮又可以擺武則天隊撐血，好難揀

合作卡咪唔齊囉
而家無一頁書 光人隊同廢左無分別

又派膠，就唔信你兩張都冇

但木墮易抽過蜜兒

木墮唔會係古幣抽得到，蜜兒會抽得到喎

推黑金果排個十連抽成日中

但而家無新黑金，正常唔會抽大卡池

窮撚玩家,無好出奇咩

限定pool仲衰過大卡池

接住

新 post 留名

咁揀愛恩定木墮好d? 而家成日用武則天，取代左道羅斯，當武則天常駐減傷45%，擺木墮天就有二萬血實血，點睇都唔算差，夏娃隊唯一好過泰皇就係厚血，但泰皇擺木墮基本上已經屈曬，主要係實血夠頂無視減傷，蜜兒就基本上只係用黎解成就，平時都唔多玩獸隊，愛恩都係類似武則天速刷同有減傷，點揀好

夠膽你就影個背包比我睇

你想睇d咩

睇下買唔買得過

無講過要賣

我呢啲乜都冇又懶得慢慢練嘅係要咁架啦

答問題ok?揀邊隻好?三選一

影個背包嚟睇未

我新仔黎，仲刷緊首抽，仆街次次都係夏娃條八婆

咪問左你想睇d乜囉，認真問又當人假膠

好似體檢咁share你個背包出黎

屌你，登入二千幾日仲話自己新手

係冇酷拉皮卡先係 我好耐冇擺一頁書落光人隊

淨係登入，冇玩過

唔識搞，好複雜，淨係識cap圖

我好耐冇玩過光人隊

逐幅cap出黎

無玩過都四百幾lv

有

幾千格背包點逐幅cap?

都話左無蜜兒同木墮，同埋愛恩，齊隊員三選一點揀?

冇秦王係要玩呢啲隊

又真係冇5*木墮同蜜兒喎

擺完仙水艾爾莎嗰啲都冇位擺一頁書

有飄，零，所以唔多想要蜜兒，反正解成就應該夠用

岩岩先升好

答問題ok

問紙皮哥哥，我都等緊佢覆我

但蜜兒解盾能力幾高

紙皮神

坐低等答案

屌，唔撚係潛左水下話，頭先又覆得咁快，而家又唔應機

吹咩

揀邊隻好

四隻機械水機偶係咩事

點解會俾人見到，明明只係for自己睇

( Show Blocked User - 紙皮哥哥 )

係電腦度開健檢，佢會自動share去公會聊天室，on9

你揀愛恩啦

我係有得揀用fb/line/copy link/公會架喎

係公會度洗版原來會被強制離線一段時間

凱b

退公會了

抽多五抽真係可以收工了

600幾石就追埋克麗奧啦

On9

追隻倉管返黎不了
暗魔定位已經撞秦皇，做隊長又冇用，隊員更加廢

原來就係你 成日用你

做咩喎，抽埋佢開圖鑑

答上面問題啦屌那星

究竟點解可以出得咁廢

好冇禮貌，唔答

呢期係咪冇需要練複製人？有夏娃2隻二三獎10隻

今期啲卡又唔係勁，複製人練唔練都罷
利申：4隻武則天可能會練兩隻

16抽齊
唔諗住追多一隻夏娃
16抽2武1妖后
真係好好彩同埋算係咁
我最驚嘅細獎1%好彩冇出現到

得我一個清泉嚟 個個又抽

唔該紙皮神，我冇乜卡咁淨係練夏娃頂住先
光乜柒都冇

補充
夏娃淨係夏娃隊用得著，練複製人請三思
克麗奧狗也不屌，可以一隻都唔練
武則天算係比較有用嘅主動技，炸版加秒數增傷追打，當功能卡咁用，可以練下複製人，不過都唔急嘅，又唔係真係特別勁

夏娃條八婆保底先出黎

真係慘
但係都好過我上兩次
我上兩次小有獎保底都未中

係小奬唔係二奬
一邊抽嘅時候我個friend仲笑鳩我

想當年花花系列我都係抽齊三大獎都未中芙蓉，不過果陣未有公佈抽卡機率同保底機制

即係垃圾冇就算啦

有一點遺憾

戰友用我會成日死

抽咁多

抵啦，已讀不回

有泰皇

無泰皇x2

紙皮神仲有一次all max揀咩好

點知你

我唔識答

14抽一淫娃3武則天
垃圾驚

係咪有第二㳄up?

All max應該揀愛因定達爾文

唔知

有事請教
個修羅場初級係咪唔計分?打咗兩次都無分嘅

正常就應該冇(我估

點會冇

露西 幽助 智障三張都無, 就揀愛恩
無弗愛唔揀達爾文

E?我打咗3場 得高級有分
初級一分都無 好似白打咗咁

做乜又講到機械隊一定要有弗愛咁
幽助隊都冇人玩啦，仲拎出黎講

唔係啊35抽咋，不斷哄自己回鍋就抽少少啦 抽抽下就35
可能講得唔好，二三獎加埋10隻

35抽仲唔算多

呢set垃圾卡10抽已經好俾面

小妹對Terry有愛，所以抽到保底

6抽 差武則天,其他都中了 仲抽唔抽好?定係留石

PK場第一次 過4000,4090分

競技定修羅

戰慓級ok

競技場呀 利申新手

垃圾驚

抽到補底先有
嗰陣仲有隔離卡池抽三藏但係冇錢再抽

試下過5000分

三藏呢啲垃圾不抽也罷啦

我係因為妖精尾巴回鍋
課金抽秦皇真係唔會後悔
機械卡池同妖尾卡池都值得抽

咁瑪雅呢

大家都咁上下 你話呢

ALL MAX 有無泰皇選?有就爆機了

ALL MAX唔會有黑金揀

好有成功感
靠隻亞佛戈蒙,用龐隊貝過虛空的建構者

衰on9死兩次

我都死左1次,去到第7關先發現卡技,無心珠過唔到

地獄級？

屌佢老母重課抽到保底三藏，跟住18選一又送隻三藏比我

mh buff三藏未

似乎都係繼續出下專武算

花妖三隊長，邊隊易過八封夢魘？

藏馬

乜撚野教學黎，鳩禁

冇藏馬
打算all max拎其中一隻花妖打今次妖精成就

本身聽樓上巴打講儲左百幾粒 點知定力唔夠抽哂再課左少少

想問刷地精 打聖地係咪最好選擇

知唔知第一關消心回血個bug修返未

如果修返bug嘅話花花隊應該完全陣亡過唔到

薔薇得櫻唔得

即係修返個bug?薔薇唔轉橫行用屬性珠打？

10體捕捉靈魂石,要隻狗個關,好似好低屌,最好每日都打夠3次?

係 必打

正...好想食炸雞...但又好熱氣

主線各屬4封，等體半/200%掉落

改名 好想一齊食炸雞

達爾文打高壓關卡，有弗愛先穩陣
幽助真係好少人玩，朋友代表有10幾個露西，幽助先得4個
無疑露西快和穩過幽助，但以關卡適應性，幽助係高過露西

想解放 猶格索托斯
但係門之鑰好難先掉落,夢魘級又唔夠打

刷到15技應該有兩隻掛

上次地獄係咁跌

解放埋光/火歐好唔好？？

我都係唔夠打夢魘，我打咗11次地獄，跌咗一次

理論上櫻如果唔首消光暗都得

組伽達隊，跟呢個攻略打

唔知有冇台仔實測

幽助
純水真係嘛嘛試咗幾次先過到

求其做三成就算了，500靈魂不要也罷

你唔要我要

一個成就都唔會做

見到純妖已經唔想做

關咩事，藏馬屌打啦

我渣呀嗎，求其拎動態就算

驪姬好用，上次個地獄都係靠佢先解到水成就
2回排珠先應付到 王1燃燒 + 王2 1515盾

你咁多隻藏馬，點會渣呀

得5隻咋，仲要唔係5隻都allmax

好重課

係mh係咁比我咋只係玩咗38抽

你用阿克婭隊打？
我用愛因過

38抽算少啦，有人幽遊第一日已經5x抽，好似得一隻幽助

嗰陣第38抽先中飛影，但係已經兩隻幽助喺手

渣ga😂,加倍10抽5稀有，1幽2飛2藏

果5隻狗仔點入手? 得3隻鴨冇光暗狗

遺跡特許，五屬狗齊曬

麻煩紙皮神，成日都要你幫手答

愛恩係最好打西施, 但我無, 手轉慢用智障又排唔到1515+6C
最終用幽助打贏, 隊員用 天叢雲 驪姬 露西 水巫

記錯, 我指打王昭君

唔做成就嚕 唔想諗組隊

新pool係咪都係各一就夠,冇話邊張要複製人

thanks巴打

屌奶星 好撚眼訓

用體力回復劑

一係唔好抽
一係抽夠5夏娃

想問佢話消走心珠 我都有消走D心珠 咁點解又打唔到佢嘅? 係我唔太明佢意思

比消心盾卡住

虛偽符石呀，入r4之前記住心珠位置，佢會撈亂符石d顏色

btw,中間四隻隊員擺曬加成角色啦，你咁打會好低分，同埋唔好打初級

武則天打得好快

武則天坐底都4500啦

唔該我巴

我無呀

抽啦

講過唔會再養Terry嫁啦

多謝Terry 就快400條key

我_ 呢張先啱

點解佢呢排開晒所有封王 淨係唔開路西法

花巴咁夜呀

冇人夠你夜

早晨

我成日早訓嫁

卡係9–2-2-4 心溢盾

心珠盾or溢補盾
兩樣嘢唔同解法

悟空 子牙 酒神 光雞 天琴座 伊登

溢補

其實搵隊高回嘅隊就得

用眼球一野爆

唔成功

十封真係好難搞, 卡緊10-3-1-3

希臘all max揀水希+遺跡特許魔母

過左了,用眼球一野回110萬血

屌 競技場成日有bug
以指定形狀個個消珠個個
成日無效 放岩屬性珠 放岩形狀 出面無其他屬性珠

強化puzzle盾？
利申：好少打競技

唔洗強化符,普通符就得

做咩無打啊?WHY?

覺得競技場好悶，唔鍾意打，每個禮拜打幾場拎石就算

我都覺得好悶,打幾多場先可以拎到5石?

你睇清楚d技能先，對面木屬≠一定木拼圖

唔知，從來我都唔理，有石就算

上咗傳奇未

啲石多到唔理

佢係木屬,寫住要相同屬性的符石

係唔得閒去理

Send信去客服問會快啲 未遇過呢個情況

我不斷用木屬,過幾次之後就會扣到血

依家戰神1

求其打都傳奇啦

求其打到王者啦

利申戰3

打咁耐都未遇過呢d bug,有無圖?

我都唔理 利申 少課

打完5次了,下次影

競技場會轉嫁？

all max拎咗櫻實測
R1過到，但好RJ
手轉廢，唔想再試

想問不能消除火符石先攻擊到,如果我消既係火強化符,算唔算數?

不如自己試下
利申：唔係我比負皮

唔準你地恰熱血新手2.0

你地又蝦新手 蝦我好啦

小妹我從來唔蝦女仔，所以唔會蝦你

同朴初瓏瘋狂ooxx

革新英雄

喺臨完之前終於過到第一次零石嘅八封王夢魎級
配隊：秦皇 巴龍 貓團長 伽利略 薛丁格 戰友秦皇

請問點升lv快啲 ?而家好少隊伍空間

刷黃金/貪婪之日 新手嚟講又有錢又有exp唔錯

仲唔訓

啱啱打完機

想問揀邊隻好

哇
光古希啦 其他果4隻垃圾黎

又唔爬文，揀左5隻垃圾，再係5隻垃圾入面揀一隻，是但啦

啱啱玩返無睇就撳咗

聽日（4月9日）仲可以揀多次

有咩好揀

我新手，等其他人答你

btw,可以去巴哈爬下文先

光古希都係
做隊長or隊員有乜價值可言

雜色隊有d用既都
5隻黎講算無咁垃圾囉

雜色隊洗用佢
呢五隻我會揀光天使，做隊員有少少用

爭咩丫

悖羅斯

幾時都話紙皮弟係最好嘅

瓏瓏係我嫁

你vs 朴初瓏
我vs 楊丞琳
4p

油王

登入日數多都叫油王

謝巴打，錢又唔缺因爲回鍋，咁係咪刷龍刻/靈魂都得？定係錢先多經？

錢extra:40體5500經
靈魂高級:45體4500經
龍刻:懶得search
其實上神魔wiki睇關卡資料/自己試就會知

放左三日假, 做乜咁勤力咁推 post 呀

每日三場靈魂石記住打

從來唔打

食我體，不了

呢個其實係咪皮佬個兄弟黎

真 old seafood

新手問多次, ALL MAX 揀蜜 / 零好?

利申 : 真係兩隻都無

聽日揀火神是否不智

火神你想揀邊隻....

要竼天定巴龍好
得呢2隻想要
竼天招主動好似OK

梵天

巴龍

又無人理小妹

有冇人玩division 2

零

到依家一場修羅都無打

你同楊小姐玩飽佢

麻煩哂兩位巴打

零？比人地用？

而家嘅獸隊唔會用自己隻零，因為用蜜兒做隊長嘅隊伍技好過用零做隊長，自己揾張卡黎睇下隊伍技
蜜零隊都唔會放複製人，因為會拉低倍攻

密兒技能獨特 d
比較難比人取代

不過獸隊排珠得一張
自己諗

零鈴4飄

升火北定木北先
同埋點組

係呀 你就做攻啦

啲體唔食擺係度發霉咩

老屎忽

打其他關

<--咩意思

有無其他火隊木隊

佢想奶你

我都係諗緊排珠問題

不過我應該都會揀蜜

我有蜜兒 係咪應該揀飄?
無零仔

而家嘅獸隊唔需要用自己嘅零，建議揀飄

飄=公廁，見到就嬲

獨立機果陣我一蜜二飄一零，不過之後抽黑金中多兩隻蜜

我仲未去過公廁喎

我無公廁

乜都無

秦皇 > all
集中返練下魔 / 暗先啦

巴打點解唔放 d 素材入背包

係老玩家既愛啊

想問夏娃隊
點解啲人話八封王會好過蘭斯洛特？我見八封王話有其他附加效果先5倍，係咪姐係應該放一隻長期增傷嘅野等佢keep住5倍？
ALL MAX係咪應該揀眼球多過蘭斯洛特？
問題可能太新手

夏娃禁果就係附加效果
揀眼球啦

留意返，5倍係計開技前有附加效果就會有5倍，之後冇其他附加都會keep住5倍

都要升下其他屬解下成就

抽到妖后 點配隊？

dum撚咗佢啦，仲配隊

認真 有泰囝 唔好話練 技能係咩都冇撚睇過

冇泰囝都唔用佢啦

All man
愛恩斯坦 零定道羅斯好

Max

man

邊隻好
揀愛因斯坦聽日就可以打到西摩

強隊員一定重要過隊長既

零都幾垃圾 多數做戰友

揀愛因ok 既

螺絲依家少出場

好 係咪聽日有

夏娃禁果好似唔會當附加，唔會被重置亦唔會觸發任何條件

吓我未用過唔知呀

以前玩開 但係棄左驚差唔多三年 最近down翻嚟玩 完全唔知依家d meta同埋有勁多新角勁屈機 想知如果我要魔法石抽 抽三個box邊個最好

你唔好抽住 pass 呢個匣啦

我覺得可以抽兩三下
抽唔中夏娃 武則天都幾好用
我而家用佢多
但真係只限於兩三下

大伏

6隻雙滿，本身5隻，18抽1又俾多隻

MK妹上水

愛恩係水屬wo,光隊玩家學咩人揀水隊長

點解子變妹

今季美人季、要改MK妹

第一日我已經講過啦，禁果buff唔到天狗界王拳

改返個名叫爆乳mk妹先

唔好、競技群會問我係咪我

收到
召集大軍改名

對唔住 我光隊叛徒

900lv,一睇就知係你啦

練晒型啲

佢地係咪傾好咗唔同你爭第一名

bugs 黎架

無奶油唔會被重置到架

其實「油」咩意思？啲人成日話「好油」、「油王」、「油龍刻」。我淨係大概知係勁既意思。有冇人知準確意思同出處？

講還講, 唔好貼圖

MK 子 MK 子 MK 子

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！

咁都要問

油王 = 有錢

有無人知聽日all max個卡池
想睇下

【其他】「巴哈年度十大遊戲之冠」自選ALLMAX：卡池一覽 &amp; 請益集中串 (･ω･)b

Thx
原來係有錢既意思

Thx
一定揀愛因 唔洗諗
仲可以順便打埋西摩 一舉兩得

油王=石油大王=有錢（台仔習慣咁樣講）

愛因打手

正確決定
光隊廢，及早放棄

揀咩好

係 對唔住都要做一次

真係抵 等同於抽一送一咁
好彩當時無保底

抽到褒姒
前後11抽只缺夏娃
終於唔洗再掂呢個卡池

其實有咩卡係值得要

您講緊科學家卡盒？定聽日個all max
聽日果個就愛因斯坦>>眼球>>道羅斯

做乜變咗愛因打手

All max揀咩好

因為我終於有一隊唔係光隊而又似樣d既隊
好開心

爬文

冇抽秦始皇？

冇諗過

無 果陣未回鍋

原來係咁
明哂，thx

除左夏娃同武則天
其他都係垃圾黎

愛恩廢卡

有邊張唔廢架

點解棄坑前咁鐘意光隊？
好多絕版光卡都有

我覺得還可以
主要想用佢黎打摩西姐

因為果陣抽親都係光
齊晒

係西摩唔係摩西
西摩又唔係勁，唔洗咁執著啦又諗住擺西摩入光隊？

要靠佢buff過氣三藏

我好感動, 呢個 post 突然多左幾個熱血新手

紙皮老佢終於可以眼閉喇

buff完都係過氣

佢收山冇人會再開po，不了

屌你啦講到我就死咁

試下唔好次次我開po得唔得

邊個叫你次次都中 1001 先

唔該學牌巴，咁應該放隻持續增傷嘅卡例如蜘蛛？如果我又放蘭斯洛特又八封王，兩個技都開，咁八封王係咪應該5倍，一熄蘭斯就2.5倍？

唔得

蘭斯冇得熄
睇#406，倍攻係計開技果下，之後冇咗附加效果唔會影響倍攻

呢度冇人係我老細

所以只要我起左上角見到有野個陣 （附加效果)開就5倍？ 如果開左八封王之後先開第二隻會唔會識2.5轉5倍？

岩岩上網搵，好似係睇你攻擊前一刻有冇附加，有就5倍，冇就2.5，好似唔關開技果下事

唔會

冇做實測，唔知了，等人答

等你做實測

肯定無人夠我快

多謝提醒，解隻水先

我都淨係識住解水, 其他無乜性趣

屌你乜都唔知上面又實牙實齒講到真係咁，搞到我而家好亂

想引你出黎解答呀嗎

卡左勁耐終於都過到

依家仲有乜關會卡

吾皇都過唔到？如果真係過唔到, 我會困段啪石

果段

果斷

斷

快過我

辛苦紙皮弟

初姐姐

原來我有咁多巴打戰友 D名好熟口面

威啦
個個都做晒肥絲喇

肥絲

小學生都識話你錯啦

agger
利申：小學生

ʕ•ᴥ•ʔ

利申：幼稚園學生

聽日無黑金泰皇呢

正太紙皮弟

正太檸巴

精蟲

懵卵

史會長咁耐無蒲頭，去左邊樹玩

木革新招隊長技
木人係6倍定係6*1.5=9倍?

點解每次都有人問

有冇玩division 2

唔好咁啦 我地新手嘛

又想請教下各位大神
咁嘅水人 升唔升冰花玩好?
得兩隻x彩鳥

6*4*1.5ok

明顯係改時間

神魔之塔帳號綁定 facebook 拿魔法石！

自 4 月 11 日 ( 四 ) 00:00 起
只要你的神魔之塔帳號綁定 facebook 帳號
( 無論是之前已綁定或 4 月 11 日後才綁定 )
將可即時在遊戲內的「獎賞」處獲得魔法石 2 粒

不要錯過免費獲得魔法石的機會喔！
*以上獎勵，每個神魔之塔帳號只會獲得一次

2粒。。

Terry當大家係乞E炸

廢事應fb堆傻仔話未綁ac要求取回帳號

咁你想要幾多，免費爽領兩顆石頭，還不刷一波佛心公司

起碼1 PACK先
隔離之前都一次送100石

我發現光隊原來無控場
得隻源義經咁大把
同埋隻九唔搭八既白虎
垃撚圾

光隊=垃圾

軒轅劍瘋頭

咁即係有無控場

檢舉佢

垃撚圾真係
諗住上youtube睇下攻略
幾廿百條片 無人用光隊

其實每個屬性嘅拖cd/無法行動嘅技能都唔係多

下次黑金出光都無用啦
今年最勁個隻都出左比泰王
隻光一定唔勁

咁都要睇下你要打咩關架

咁做成就都未必用秦皇架，講到秦皇萬能咁

成就

官方已經講左係違規啦，你檢舉咪得，官方check到佢有無改時間

佢出到隻勁既光屬隊長
我唔介意課金比terry

打開火隊 基本上呢兩年d新卡一張都冇 聽日應該點揀

眼球

同囡囡食埋韓燒返嚟都無大神理我…姐係升冰花囡囡都費膠事?

首先要睇佢背包係唔係必中眼球

咁又係
無就愛因斯坦啦
成個卡池得3隻水機械 必中

用旅人升啦，又唔係急住用，唔夠旅人可以等下先
潛解後都係當功能卡居多，當係升下三圍咁囉

done

乜水

可唔可以俾個樣嚟睇下 完全唔知邊隻打邊隻

問問Google大師

聽日就可以揀愛恩斯坦了

紙皮弟是最好的 我呢個月唔派膠俾你啦

係
講多次
聽日個卡池得三隻水機 即係必中

各位朋友仔千祈唔好錯過

點組

問紙皮哥哥，我都等緊佢覆

紙皮弟好忙 後宮3千[size=]唔好打死我[/size=1]

我無乜水機械族
諗住愛因斯坦 機械青龍 爐兵 水金屬 光金屬

咁樣得唔得

又要問多次
蜜兒同伽里略點揀
揀密兒=擴大暗隊牛棚, 神級主動技之後都會用到
揀伽里略=除左達爾文有多隊機械族玩下, 機械唯一解鎖, 兩隻伽輪住開, 手殘救星

伽里略=用別人的就好了

都唔知拎乜好

冇特別嘢想要

一陣12點就拎得？

好似晏晝先有

於 2019 年 4 月 9 日 (二) 當天 16:00 登入 派送召喚師從未擁有過的特選角色 1 隻！召喚師可從特選卡池中選出 1 個種族及屬性的角色，系統會自動過濾召喚師曾擁有的角色，並根據召喚師的種族與屬性喜好、隨機選出 5 個合乎上述條件的角色，供召喚師挑選！所送角色必為滿等、滿技及滿昇華 (如適用)！

想問露西隊無溫蒂和梅比斯係咪唔駛玩

紙皮你好

唔知，佢啲野好興4點先出

等d工程師做埋剛剛好收工無得呃ot錢

我通常唔用露西隊

【情報】17.2版和聖鬥士星矢合作?

幫gp

幫負皮左

有兩隻=無限倍攻+15秒轉珠

呢隊唔好用？

以為你自問自答

好似係話遷就啲實況主/YouTuber等佢哋可以下晝嘅時間開台，因為凌晨佢哋未必會開台，所以set下晝嘅時間

呢張圖係圖鑑cap架？
如果係，顯示雙滿狀態=擁有呢張卡，咁你係咪有愛因喇？

唔係
你禁徵求戰友 佢會有齊圖鑑
不論你有無

有幾多人會鐘意星矢?尤其是而家玩神魔大部分都後生仔，可能70後果d先會鐘意

實況主不嬲乜鳩都拍一餐架啦，抽一張卡加埋前後講幾句野都幾分鐘，咁就拍好一條片又有錢收了

因為好多死忠，btw有無人知手機版youtube點樣block柒阿紅條煩膠，日日都出十幾條片，次次search神魔就一定優先彈佢d片出黎

你都好似係實況主，但你半年都唔出一次片

做乜去youtube搵神魔

睇攻略

成日覺得你呢啲老手扮晒乜都唔知咁係度問人

懶得搵

排行榜 copy 入關

唔係張張卡都有

啱啱發現自己之前回鍋送石亂抽中左克麗奧 純粹好奇點樣用佢砌隊 （我一張新卡都冇）

最緊要係強化珠

龍紋：快速連3粒以上*6-8次、之後不停連5粒以上強化珠收尾就可以
龍印：記住唔洗等停左先郁、消1組時已經可以郁第2組、主要消5粒以上造強化珠出黎
龍咒：好想整理出黎、不過版面經常會有2粒相連、按左唔計combo、實際操作都係食指中指不停連打中央/中央下區域、強化珠優先點
龍符：眼明手快、因為會斷c、操作上同龍紋差唔多、都係高c之後點強化珠、以大片為主
龍刃：關順暢、切之前睇定下2-3刀係咩方向、做好點瘋頭既準備
龍璃：最易唔洗教
龍丸：ix系列向上推、睇定再點、非ix系列唔關我事

其實mh係咪唔會buff下d合作卡
好多都威得兩三個月就消聲匿跡
好似之前大富翁系列咁
除左金貝貝 其他果d仲有咩用

有時會睇下新卡勁唔勁，咪會search下，總之你search“神魔之塔 xxx”一彈出黎就一定係hsu，阿紅呢兩個台

隊員卡黎

金貝貝先係大獎

依家仲有人打錢

Me!

你D 錢多到掟死我都得

你唔係淨係打飛機渣咩

無呀, 呢樣型既 game 之前玩到頭暈, 唔敢再試

屌, 咁唔好煩, 揀暗神啦

竟然會頭暈

有銅丸洗唔洗要巴龍

個檔次差好遠下喎...
不過佢地既功能都只係用黎解下成就...

btw, 都係留返俾專業既紙生答啦

小朋友先做選擇

愛因斯坦

做咩喎，暗神伏呀嗎，咁我咪揀火神囉

推比更多人

揀牛頓

打手

唔係喎未有道羅斯

典解相隔一日, d 熱血新手唔見晒既

熱血新手lm

Skr skr skr🤙🏻

星矢係咪堅料

係

無睇

幾時出呀?

17.2

轉珠廢啊
而家又冇得自動轉珠

用泰皇開提示都夠用啦

all max好似唔係計背包有冇嗰張卡，係計有冇開圖鑑
本身我有伽具土，英仙比我唔小心賣咗，但係頭先揀火神出伽具土都唔出英仙

抽中眼球機會率大唔大

難啲 要賭

你已經有四隻火魔 一定中㗎啦

乖啦，自己揾卡池黎睇啦

抽完眼球繼續打十封

而家先知?

正解

係，通常都唔會開咗圖鑑但係背包冇架啦，係唔小心賣咗英仙先會咁

英仙咁勁都賣

其實獵人隊重好唔好用

全人成就黎講依然no.1
比露西有彈性得多

me

788

唔小心呀

我個陣專登追夠8隻返黎用

我嗰陣係獨立機完咗幾個月有日無聊睇背包先發現自己賣曬

推多次比你地

小傑念能力暫時都係神魔最屈機，不過好少關卡要靠呢招先過到，所以而家好少人用，平砍開始唔太夠力，要速刷有更多選擇，要無腦轉就用露西，除非出一個好難既關卡先要靠念能力通關

1round 不死倍攻無撚敵

複製人好唔好用

星矢又係水光隊

💥合作公佈💥
17.2 版本神魔之塔確定與日本超人氣動畫【聖鬥士星矢】合作!召喚師可以在神魔之塔跟雅典娜的一眾聖鬥士一起並肩作戰啦!

為了慶祝合作我們將開放一個抽獎網站讓大家一起感受快樂的氣氛🤣現在立即前往活動網站輸入你的UID及驗證碼，即可在我們精選的 5 份虛寶好禮中抽一份~獎品包括 : 布蘭克之匙、人面怪鳥、曈芒靈石、虹螢騰蛇和袋中瘋頭。活動到 5 月28 日(二)截止，趕快把合作消息分享出去吧!

《聖鬥士星矢》所有相關活動和獎勵，只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞、泰國地區。

活動網站 : j.mp/2Il1z9v

暗神>暗古希

等睇又出冇變身既性鬥士

公廁

真係好好彩 明明我有牛魔王都彈出嚟 差D無飄

必出

唔計牛嘅飄就一定有 但多咗牛我有機會無飄

你都係未明個機制就算啦

木獸你已經有兩隻，total7隻，咁你揀木獸咪一定有另外果5隻囉，因為佢係優先彈出你無既卡，接實

呢隊野好撚勁
痴撚線

想問如果我放兩隻西摩夾住隻水光金屬
係咪即係2.5x2.5x8 ?

邊個mon實個po即刻負皮

係嘅 接好

腐皮我嗰3個 祝你地同Terry晚晚bl啦

點抽架，登入完又follow咗ig又share埋fb，乜撚都冇嘅

咁係丫嘛
勁撚到痴撚左線
又可以放隻摩斯入去預防斷光珠

放2張廢鐵仲敢話勁

無錢課金係咁架啦

fol咗share咗跟住下面有抽獎個制按下就抽到 我中咗大雀

有了，可能頭先登出咗所以要我整多次，唔該初姐姐

傻啦 唔駛客氣

All max選妲己會唔會好不智

會

會
一係愛因斯坦 一係眼球 一係道羅斯

紙皮神 咁我應該揀咩好

仲有冇邊隻其他有用

巴龍 摩斯 銅丸

蜜兒

我返去有時間油一油張圖

無課金未至於會吹奏呢隊

有達爾文
簡愛因斯坦 or 伽利略?

伽
主動技勁

頂，尼套野睇都冇睇過，會唔會太舊

無睇過x2 龍珠都仲話有睇過下

極樂淨土篇唔係好耐咋wo

10後表示咩嚟

tvb好似係10年後播的

我聽日2歲生日
所以冇睇過好合理

博唔到蘭斯洛特,好心痛,
早之選密兒算.

依家係唔係咩屬第一多都係人

整左一陣
有冇巴絲話我知邊隻有用

焚天 or 妖狐

鐵拐利都ok

唔該
我三隻揀一隻算

冇睇原作主線，都唔會特登去睇佢啦

知名日漫ip大把死忠入坑，有經濟能力，課金課到手軟

全部都唔係必需卡，我會揀梵天or零

睇黎等合作出咗先拎all max先係明智決定

冗員素材

用都冇用過

如果唔係練複製人，小心中伏
拎唔番造型&通關全系列粒石

中撚過一次伏呀仆街

我都等埋合作先，唔急住拎

泰皇隊擺優格圖有撚用咩

一粒石啫，豪俾佢囉

暗隊長唔係好搵到其他用住先

1 take 輪回 回鍋撚表示開心

屌17關睇唔切黑白

幾時有遊戲王
藍眼白龍 黑魔導士

你都唔介意架啦

話題性最大既合作

最強光緒隊

獻醜不如藏拙

已經唔想應

咁早既

哇真係第一次
真係多撚謝晒

回鍋絲想問 宜家仲有無機會拎秦始皇？

未有, 但自家卡, 之後會重出

我冇咁叻轉黑白五屬，所以直接開眼球
唔怪得啲人話眼球神卡，好彩all max揀左眼球

我新手17關美索隊手轉都炒咗勁多次車係有次咁啱版面靚先過到

除左 真係唔知可以俾咩反應你

10 後好多都已經唔睇電視架喇

唔准你再串熱血新手呀

戇撚鳩你輪回咪輪回
出乜撚野先攻
Terry係咪全家比狗屌完？

而家暫時無 要等佢復刻

等再出新黑金先有, 等下啦, 每日login 草下石先啦

叫熱血光隊好冇

解放完隻革新唔夠位放入北歐

雖然都唔係太知佢做乜 9, 但熱血程度真係高我地好多班

升級

唔會唔夠 cost 呀

新手得159 cost

繼續吹

吹乜鬼

我係話你做乜吹自己係新手

621 粒...其實你是咪版版都課架?

係史大大同面前點敢叫自己唔係新手
唔係, 冇課兩三個版了

誰又騎著那 殃b飛過

再有新黑金先有係咪指用古幣機？ 20石抽先得1抽

做咩咁想騎上黎

係古幣機
點計到20石一抽，應該係50~100石先一抽，視乎你平時抽大卡池定係獨立機

召喚初姐姐

佢意思係20次獨立機抽唔係用20粒石抽

我意思用石抽20次先可以抽一次古幣，姐係成100石

見到"20石抽"，眼殘

紙皮佬

之前一次過課成千粒石梗係幾個版本唔洗課啦

gay?

合作卡到時如果需要某張卡做專武可以直接揀

過多排唔記得拎就柒

是但啦咪又係拎黎開圖鑑

無個龍刻過萬五分

珍...話時話, 你地仲有無拎拳皇出黎 J 下得閒?

倉管好耐

我有時火隊都插入隻京落去自 high 下

唔該你 唯有等下

求教揀邊隻好

兩張AM都未揀
等粉聚睇吓抽到乜先算
好失望，竟然係星矢，點解唔係龍珠架？

做乜咁睇唔開

求教路

你係咪好鐘意木北遺

咁成個pool 黎講差佢一隻麻

係上面揀ok？

你唔係之前已經揀左咩，次次all max都話要木北遺

第一次差3隻，海龍暗酒木北遺，揀咗海龍
之後抽到暗酒咁咪只係差木北遺
仆佢個街簽到送過幾次北遺都唔中

我以為你已經抽夠一隊

為咗cap呢幅圖而考古？

Don’t stalk me hoi B

你同凱B好gay呀

依家54，可以點搵到去39
成4個幾月前

me記性不嬲都好好，過目不忘

凱B對你有意思
初姐姐，係時候做佢地嘅證婚人啦

Don't ff too much

記性太好，無計

第一次all max都未抽 又第2次

唔好等到唔記得抽呀

好到記得係邊個po 到講過邊一句

擺明就stalk你啦，一係就幾個月前已經cap咗圖

search key word 咪有囉

有心到你，唔禁入去都搵唔到39個句

合作又有機會用下d 石

幾時cut神魔

幾時唔再課金

屌那星 叉電啦

我都唔想課，慘過供保險

你唔課邊有泰皇

more

非常樂意

又一對cp ff mode

清泉

唔計黑金同月包我0課6年

一箭雙雕

史大大

收聲啦我冇課月包十年啦

心水清

嬲嬲豬

你鍾意啦

70抽5抽得2隻

十年? Terry唔係得6年炸咩?

機率算高

不嬲都係
淨係神魔po都時不時有bl發展

pk，唔小心將兩隻滿技三星史萊姆轉左入素材背包，依家想練雪女都攞唔番出嚟，請問係咪冇方法㗎啦？

史萊姆冇三星，只有一，二，四星
刷返一技嘅史萊姆黎食10技咁咪得囉

尼一隊打到新輪迴最後個關，過唔到三屬強化盾，有冇高手有建議？

哈哈😄sor
冇留意到

紙皮百科，神魔的百科全書

開技/龍刻做三屬強化，光革新排珠首消水火木疊光

想買，幾錢一本

FREE

不過要有一個連登AC

任用任攞

all max 揀蜜兒算數

放隻光遊落去做乜

想問競技場入面果隻萊昂內爾
今日換完幾耐先有得再換

Thx，但係龍刻做強化有啲難，佢係計原本邊個位置係強化就係強化，玩龍刻嗰陣時整出嚟嗰啲唔計

諗住回血呀嘛，高血好似有啲難回，其實係咪我多舊魚？

有無摩斯？
招技有得加回復力
一set心珠已經可以回滿

【問題】萊昂內爾要進化那種屬性

我個人覺得依泛用程度 水>=火>木>>>>暗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>光

樓上的騙爽沒啦，光萊昂超強界王，機械族最需要界王了 而且卡面帥，三圍高。實在是樓主進化的優先選擇

絕對選光 這個社會就是這樣 顏值勝過一切

笑撚死
咁樣害d新手

試下上神魔wiki，講得好清楚龍刻點做強化珠，冇講就即係要濾珠咁濾出黎

光嗰隻唔進仲勁

尼你老母

我通常係用龍咒黎濾, 應該唔難架喎....

回鍋 玩開暗希&洛基隊 all max抽應該點揀好

龍咒濾到全版強化珠咩

3 種之嘛佢要

sor9ly, 原來平時用戈粒叫...龍符呀~~~~

革新進場3回合後開技1，如果佢跳技可以再開，就會可以開到技2，是咪bug

完咗龍刻直接全版強化點都好過自己濾啦

呢排D 新人多到

紙皮上神台

點解我玩龍刻上到30000分都淨係activate 到一個技
（妖尾 瑟雷夫夢魘果個龍刻）

可能佢好好彩...破碎完未岩岩差一粒

幾耐無見過個 post 推得咁快呀

紙皮佬, 係時候要諗定下一個 topic 喇, 你又誤踩 1001

睇下配隊係唔係齊曬3粒同模式龍刻

今日小妹忙到瀨屎，開po重任交比你地

但你地D老手串新手呢

我都忙…可能收工已經有新po lu
紙皮弟 你唔開一次姐 無嘢嘅

放心啦, 我地會慢推等你返黎
無人俾你更勝任

咁我都相信差唔多成百個cm應該冇咁快爆嘅

光萊昂真係出黎搞笑
廢撚過當年既既獅子同金牛
人地8回合 佢得一round
綁手綁腳既智障技

我中地雷既我開啦

姐係成隊要有三粒同模式龍刻先可以發動哂技能?

一粒一個技，三粒三個技

因為前面關卡需要濾珠（30粒木珠），所以限死我要用龍咒或者映照，但係呢兩隻龍刻又唔係咁易出強化珠，玩龍刻嗰時整出嚟嗰啲強化珠無用，玩完龍刻之後佢會根據原本版面嗰個位置係咪強化珠來決定嗰一粒係咪強化珠

都冇咩野打 體都清唔到

係唔搵嘢打梗係清唔到

雙周？ 點睇都冇用 討伐又刷滿

巴打們揀all max暗魔定火魔

兩樣都唔會揀

木北遺

是咪打曬主線所有關

識貨

咁就諗下做強化珠/濾珠幾時用龍刻，幾時用張卡嘅技能黎處理啦

革新cd3變身應該係bug黎，遲早會改返

光北遺
雙技

咁撚煩架, 用吾皇過唔到咩

無野打都唔係第一日既事黎架啦

已經4隻all max

發覺武則天幾好用，可惜綁全魔註定上唔到一線，無木墮天輪迴一下先攻無視減傷就收皮

打下靈魂石囉

唔知幾時出星矢呢

紅心皇后解放

小弟垃圾，冇吾王萬歲萬萬歲

如果有交換系統我比隻你，多到dum

解白皇后好過啦

真係幾有球王風範喎

垃圾料

廢到笑

垃圾

你又話今日好撚忙既~

忙完了，三點交report，交完就得閒

1418攻學人用界王拳

米異蛋即係米田共蛋

求其搭 d 功能落去

屎蛋

搭個每轉1粒心-10%傷好過

5月6/7號

做乜鳩

火人已經有一隻比斯姬就係轉心 + 界王
本身已經高攻 d 仲要有昇華劍

下位替代絕版卡好正常

解放艾德好過啦

係咪數錯左卡片數目唔小心畫多左張卡求其塞

因為今版係女性專用版

張卡屎成咁仲有人討論用黎做隊長點組

過氣關都有人些牙通關心得有咩無可能

我都真係幾想用下佢, 之前艾德幫過我過好多關

想問下條key話就話有限…但多數400條都得? 例:我朋友限30條 但放咗130條無用到 好似無影響 9放都得咁?

唔知你噏乜

紙皮哥哥有冇興趣加個朋友

不知所謂
異轉路西法好過啦

3835124，自加

呢d咁既垃圾 真係刷都廢事刷

已加

如果係火妖可能好 d

心希，可以玩下既，就咁睇可能勁過五屬希臘，不過五屬異轉希臘就唔知啦

無嘢了 full咗400條真係唔會再俾key我 蝕咗兩條

爆咗仲點會比，你當係體力咁有得爆咩

但係官方條片正路應該用紅心女王做隊長先啱，做隊員show俾人睇佢個界王拳做乜鳩

即係連官方都覺得佢做隊長係垃圾

兩條就豪俾佢啦

咁why我朋友又可以130條/30條?佢爆咗100條wo

有冇圖

希臘不嬲都垃圾，不過佢心兼全屬變相所有卡都可以入隊，皮卡、雙子呢d都可以入隊，叫做有d新意咁解

豪都唔豪俾Terry啦
睇bl漫發洩

因為佢係背包攞100條出嚟囉

好型

有D斜反光

喺獎賞到攞出嚟 可以超過佢嘅上限

明明條匙本身就係官方送俾你既，點樣唔豪俾terry,要不是泰利，_ _ _ _ _ _

明白

唔怪之得

就係唔likey佢

why

唔話你知

唔好啦

我巴8掛

原來埋尾了 唔怪之得無人啦
好啦 潛潛水先

btw紙皮準備開po

我好坦白 唔係好想開po

推！

Gogogo